覺唔覺世界已經進入正邪大戰階段？

美國好似從來未試過咁正常同正義，對家就好似愈來愈邪惡愈來愈無人性，利益開始唔係最重要…………

香港人除左 吶喊助威，可以做架野已經不多，都係比子彈英美，係唔係？

利益先係主因

524港島定九龍？

不過美國依家自己都搞唔掂

香港傳媒唔報，但美國每日仲兩三萬人感染

依家同支那打完全不在狀態

中共趁亂偷雞

反而覺得皇帝會俾人推翻 之後重現番舊時糖衣毒藥既情況

佢一推番就係團派上台，唔好